# MIJN PORTFOLIO #

Dit is een voorbeeld van een portfolio
Hierbij is slim gebruik gemaakt van README.md bestanden en folders

* Elke fase is een map
* Elke map bevat een readme.md, met daarin één of twee (als rework) STARRT formulieren. zie voorbeeld map fase 1
* Elke map bevat ook overige documenten ter bewijslast: rapporten, feedback formulieren, code, etc.